Torreira 全英超靠你啦

平時咁狼死 又唔洗食牌

雲迪克 沙拿 沙基利 是旦一個就ok

識做啦

我地超帝星AMN會鏟斷晒佢地三個再宣佈退役

獌狗破壞我地痢阿互含聯盟可恥

剷到佢地生cancer ok?

對面法賓奴都唔惹少

諗住邊個獻身

會然伊和b

聖誕食女食到馬上風過左身 尊重啦

咁獻Xhaka啦唯有

唔撚識守就剷啦屌你

剷斷多次VVD ACL就最開心啦

沙加平時唔係食牌王咩
今場唔去盡嘅

佢本人比人收左皮先

唔係燈到傷埋呀

燈能到

扮野啦呢條友

ok